笑撚死利物浦隊垃圾開讓2粒

咪撚玩啦馬會隊垃圾會贏人地3粒

派錢

重搥下盤

下盤了
最多走盤

All in

嘩屌

0:3

半場廿分鐘已經03 樓豬縮撚番落去老母個西到

下半場入你1粒都豬啦on9

入一粒？

雖然傻鳩猁廢
不過都要同樓豬說聲rip

入三粒就走到盤了 加油

又亂燈

all in左未？
聽晚使唔使訓天橋底？

瞓街

掃7粒